係不久既將來 大家都要隨身帶住一包飲管先可以出街食飯

環保撚

有女權撚 我地搭地鐵要好似球員係禁區入面守角球咁舉哂手